拿卡同銀河唯一你自己揀

屌你拿卡根本唔啱踢阿 為左要佢上逼左羊打翼
入波產量又唔係高
銀河唯一都起碼可以頂到下高波 做下支點咁
後備上陣勁到...
唉 一月買個好價

拿卡吹大左

上季先吹到英超射術最好係阿古路同拿卡

馬撚係咁

睇返華迪射術喺英超應該Ｔｏｐ３走唔甩

一兩場好波就上神台，雲加如是

拿卡死水貨

兩個係都要揀，緊係銀河啦。拿卡唔夠硬，身體對抗輸晒。

唔記得銀河259?
入波贏阿拎冠之後,有片係大巴慶祝話多謝阿賣佢去車

基佬入波多好多喎

淨係樣都贏晒。

拿卡俾愛sir雪硬晒啫
之前救阿狗咁多鑊唔見你屌

入球率太低
另外 銀河唯一最尾2季都係咁救雲加

佢big 6果陣算打得比較好 但長期講緊係陣式問題
羊打翼根本廢左一半武功 出雙箭頭變相領到其他人供應比佢地d波唔夠 因為冇翼 而且又焗住要打反擊